[情人節手作]刻骨銘心初戀金銀情侶水晶球

本人中學va拎f，整得太柒唔好幫我開年

材料：
甘油
水晶球
aa膠
裝飾
水
水晶球用閃粉
cost:唔計裝飾100蚊內

Step1

裝飾個座，我就用返自己嚟做主角

step2

打開蓋，水：甘油大約2：1-3：1，唔好倒滿 3/4個波就得，閃粉唔駛太多，我落多咗啲。

step3

天上情侶一對對，毒撚如我就獨坐地下
個座可以貼下嘢去裝飾下，又可以整下名，自己諗，我懶得搞。情人節快樂

其實我整出嚟係希望情侶可以花多啲心思落另一半度，其實成個水晶球唔難整，半個鐘搞掂（準備好材料的話）。對方會感受到你肯為佢付出，你唔駛整得超靚，但你肯整，對方實會feel到你嘅愛，希望大家仲愛對方嘅，就用行動去講句無聲嘅我愛你啦。祝天下有情人會一直一直拖落去啦。

btw有冇人想要咗呢舊嘢呀，有興趣嘅留tg啦，我希望要嘅人會珍惜佢，唔好再擺喺床下底就得啦

10/10

Good

厲害10000/10

條魚上個post

睇得出你art拎F

100/10

整咗佢唔要

阿叔樣Nemo

驚俾人話賣廣告

屌，食之無味

十分之勁

甘油，水昌球同閃粉邊到買

冇女啊屌你
整黎把撚？

我夠冇啦！

睇到條魚笑出聲

浸死啲魚呀！！！

邊度買材料

我望到都笑咗
樓主送垃圾俾人

甘油：藥房
水晶球，水晶球粉，貼紙：太子手創拾派
on9 Nemo:Megabox L12近餐廳角落嘅扭蛋機
男人心一字馬：唔記得
水：我屋企

屌有冇人想要呀

想要

btw應該面交，唔識順豐

留tg啦咁

太樣衰無人要

對唔住囉我生得樣衰

karenchoii

送左會分手

可以呀

Between 甘油個purpose係做咩

好得意㗎佢哋

收
你留tg

搵細佬同你面交

甘油浮力勁啲，啲粉唔會整到一舊舊

條魚

睇完呀叔樣Nemo個post
原來用嚟整水晶球

咁好啦Skybridge1218

nemo

差
-9999大數/9999不可思議

嗰三條大叔

佢哋不知幾可愛

啲魚

整多個比我ok?

好撚逼呀仆街

隻魚好怪

睇黎你對連抽三隻充滿怨恨
要將佢地做標本

千祈唔好送俾人

用剩既甘油用嚟做咩好

好勁

好有心機啊

呢個送俾你又點話，冇人搵我要

隻眼好撚恐怖 送比女一拆出黎實嚇鬼死

用哂啦

冇人要呢

好欣賞巴打你
但我覺得送完比條女過兩日已經唔知擺左去邊
利申 va都係f既同學仔

所以我搵個識欣賞我整嘅嘢嘅人

知唔知邊度嘅lin毛最大條？

馬蛇你係咪十項全能架

化學嘢唔熟，其他嘢都叫算涉獵過

我要！

屌你嗰三條魚咪之前撚鳩你部機岀嘅

tg: Skybridge1218

唔係啦，我冇怨言，佢哋好可愛

請受小弟一拜
btw 隻馬仔好得意

文房四寶係邊四寶？

點交收

本身有馬好地地 加左條魚就好恐怖

屌你啲nemo個樣

有人搵咗我啦

好似多空氣咗啲

做巴打條女一定好幸福

上個post又話唔用呢條魚
魚太大個波太細睇落好迫

做到我女友嘅，我就會做到我平時認真po講過嘅嘢

我覺得還好

個蠟燭仲係我枱面

上個PO條魚

巴打都識英雄重英雄呀

喂 我想要呀

有人mark咗啦，最多你搵我，我教你整啦

見到嗰3個啊叔即刻笑撚左

正皮係比條魚

巴打開咗學心情好返d啦？

係呀，一直太得閒

未玩過面交
鼻交ok?

條魚好似thomas

肝交ok?

用撚鳩你既魚去整

我依家都好得閒
唔洗返工

條氣順哂

得閒食飯？

點解唔倒滿啲

一嚟如果你整魚，啲魚會浮到最面，就會好似咁
呢張相我一擺上嚟實俾人笑，所以我一直收埋咗同埋閃粉太多水，你一搖未必整得散

係地鐵笑到有聲 屌

ohhhhhhhhhhh

變態㗎？睇到最尾

一直想知點解唔落滿水
我諗我搵到答案了

LM

你真係好得意

正評俾阿叔魚

我都想要

材料邊度買

第一頁有寫

樓主好有才華
啲女比你媾晒啦

那有女

唔係整魚係咪落滿水

Lm

唔駛，但可以八-九成滿，太多水閃粉搖唔起

我想要

Thx,巴打溝唔到女嘅 去叫雞拎去送比隻雞應該可以溝到

係咪可以收平啲

隨時養埋你

哇，清係我見過最有修為既毒L
10/10

我係女都比你溝左

馬丁，學埋整甜品點夠你玩

留名 整比男朋友

放心學整過，冇得求其，所以我放棄咗

點解放棄，不如你教我講爛GAG
我教你整甜品

整過豆腐cheese cake，因為屋企冇大篩，豆腐又太硬，搞到一嚿嚿咁。。。

屌 條魚

之前整過類似嘅比男朋友
唔知點解啲水會自己少咗得番一半 又冇漏到水
懷疑係入面啲公仔吸咗水

就咁整CHEESE CAKE，下次約出去上甜品班
溝死女

想問水晶球邊到買

都想自己整

第一頁拉落去就有

唔知啦，我都唔識溝女嘅多數做返自己做開嘅嘢，唔想為溝女而扮到邊方面專家或者改變自己興趣

咩類型？係咪有木塞嗰啲呀

係咪已經有人要左

係呀

N年前舊登咪教過
個陣個ex整左個比我

想要啊！！！

n年前我都學過啦

係咪要上你屋企買水？

我可俾口水你㗎

點會㨂隻馬配nemo
同埋雖然你扭蛋抽到三條姐 唔洗掉兩條入去呀話

是但啦,figure勁難搵

遲左

想問下水同甘油最好比例邊個多啲好

1：2-1：3左右就夠

無知一問 一份水對兩至一份甘油？

三份一至四份一係甘油，會唔會清楚啲？

明白哂 多謝巴打

我要啊！！

太遲啦有人要咗，下次整其他睇下有冇機會啦